All-day breakfast可以有幾好食

▲全日英式早餐($148)，包括有煙三文魚、雞肉腸、煙肉、茄汁豆、沙律、雞蛋、吐司。

出面有無邊間all-day用料靚過佢
148一份 記得另外加多杯靚啡
兩舊水唔駛嘆足all day

食材比到盡廿蚊有找 唔見得有幾出色.

憑咩148

不知所謂
沙牛麵凍幻茶
完勝啦

你碗沙牛食得幾耐
all day breakfast就可以食足all day
d錢俾嚟買個位坐同打卡嫁